其實有無人諗過真正嘅和你 lunch 啱啱先正式開始

如果俾班暴徒諗到:

圍撚住個政總食飯
圍撚住個驚總食飯

咁就不得了
大家千奇唔好咁做

好多人金鐘灣仔返工㗎喎

一齊食

所以千奇唔好咁做
阻住人返工㗎

涼下政總入面啲冷氣

自己標籤自己人暴徒

大家去鼻鼠中心啦
唔好阻住人返工

推呢個

唔知太多人係條街食飯會唔會迫到出馬路呢

好驚

去野餐

為左咩要咁做？

齊齊去ifc landmark 坐係大堂中間食飯

和你lunch

對政總飯堂擁有特權可獲豁免, 提出無聲抗議

政總野餐團

有創意
但不了

Push